波台三笠

大佬：笠王
二佬：笠鼠
三佬（細佬）：笠父

btw 蓋清喺當年干擾會考聆聽事件算唔算笠左水

波台米卡莎

三笠

屌呀
我溝完女 上埋酒店 用緊酒店wifi
波台狗重係到抽緊

父蛇唔使當值咩

掃黃就當上酒店

粒水可恥但有用

佢係勇武之父

蓋青變左勇武

樓主今日冇抽肉酸

有

覺唔覺得搵女朋友應該搵肥婆
#172

邊撚到勇

做咩要抽我

咁佢地咪好好打?

因為你身心俱狗嚟

想幫你認番D兄弟

肉酸鬧完老母再睇住梁凱晴似鄭弱驊張相扮狗食屎飲水打埋乞痴然後離開皇區搵nben接龍

波台狗平安夜冇女約全力反父

我絲打

樓主幾時同父狗約戰